蕭生：中美關係新冷戰 第三講！！

今次唔信 中共滲透咁勁

贏唔贏到拜登都成問題